娛樂台首席MV分析師 拆解王嘉爾BULLET TO THE HEART MV

歌名Bullet To The Heart暗示見到香港警察對全力市民作出的武力，就像中槍一樣

一開始身穿束縛衣的王嘉爾出現在一個四面石壁的地方

一個身披黑袍的女性出現，空間剩餘的光線也變得暗淡

王嘉爾被黑袍女性任意愚弄，毫無還手之力

雖然曾經掙扎過擺脫枷鎖，但最後不敵黑暗，再次被困石壁之中

影片中可見黑袍女性暗示共產黨，王嘉爾雖然有嘗試反抗但最終失敗收事。
全文暗示王嘉爾曾想為香港發聲但最後被迫屈服，展現出中國人民對自由渴望的無力感。

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

原來chinaman 心繫香港
以後唔反佢了

點解要post護旗手

有苦沖

點解要改護旗手名

而家一縮咪變左達叔
兩邊不討好

禾愛牙喱
#核彈都唔割

希望真係有核彈可以炸死你地

明明係護旗手屈香港人民係暴徒 佢毫無還手之力

China man

好柒

前線手足黎
見到佢同唯唯係前線
佢英文好就用把老牛聲大叫Free Hong Kong
唯唯就叫五大訴求

條友咁矮 帶口罩安全帽都認到佢
難怪有幾日黎香港揾do姐
果然同do姐 friend嘅都係有良心

王義士個mv係咪暗未中共逼佢做護旗手

ohh 原來手足黎 千其唔好傳返大陸

哇 原來係自己人 一定要擺上微博

唔知 香港睇唔到

嘎嘎唔知係咪有mon post 依家又睇到囉喎...

屌樓主做咩背叛我T寶去睇gaga
我要見到你日日開關於T寶既post

#Eye4HK

Bullet to the heart

原來+2哥哥早就預知件事會發生

收嗲啦 事實係已經做左